# QuanLyDiemSinhVien

Ở đây, chúng tôi lưu trữ lại toàn bộ quá trình xây dựng dự án quản lý sinh viên 
sử dụng ngôn ngữ lập trình C#.


Add more content here to test Version Control progress in  GitLab.

Hang add more content here!

# Group 8
- Nguyen Ha Huong Diu
- Tran Thi Hang
- Ha Thi Hue
- Pham Thi Hoai
- Ngo Thi Thuy
